# Предупреждение

- Подключайте устройство HaloCode только к источнику питания постоянного тока на 3 В или 5 В.
- Старайтесь не трогать устройство HaloCode, подключенное к источнику питания. Перед подключением к внешнему контуру ввода-вывода устройство HaloCode необходимо отключить.
- Максимальная сила тока, которую можно безопасно подавать на внешний контур через ввод-вывод (четыре ввода-вывода: 0, 1, 2, 3), составляет 10 мА.
- Максимальная сила тока, которую можно безопасно подавать на внешний контур через интерфейс 3,3 В, составляет 500 мА. Не превышайте это ограничение.
- Максимальная сила тока, которую можно безопасно подавать на внешний контур через блок электронного расширения, составляет 1 А: максимальная сила тока достигается, только если входной ток превышает 3,5 А, а входное напряжение — 3 В. В этом случае к устройству HaloCode можно подсоединить дополнительные электронные блоки.
- Не используйте HaloCode в воде и не трогайте устройство влажными руками.
- Используйте HaloCode в хорошо проветриваемом помещении.
- Не храните и не используйте HaloCode при очень высокой или очень низкой температуре.
- Не помещайте металлические объекты на печатные контуры платы, так как это может привести к короткому замыканию и повреждению устройства HaloCode без возможности восстановления.
- Подключение устройства HaloCode к любым неодобренным периферийным устройствам может повредить HaloCode.
- Не оставляйте устройство HaloCode подключенным к компьютеру или любому другому устройству без присмотра.
- НЕ используйте зажим «крокодил» для подсоединения контакта 3,3 В к контакту GND, так как это может привести к короткому замыканию и повреждению HaloCode.
